建造業議會有初步確診！但仲要人星期一番工！

是咁的 據聞建造業議會今日有一單確診，但叫大家星期一帶埋個檢測結果番工 屌你跟本就雙重標準 淨係識話跟住地盤做 到有員工中咗啦 大家檢測完就照常番工 14日潛伏期都唔撚理

新聞未見有
係真嘅話都幾搞笑

好多公司有人中都唔停14日
熱切期待第5波

推

邊間

間野都on79嘅
九龍灣megabox有人中撚咗唔洗停工
但住個座大廈有人中要停14日
你話係咪弱智

有人確診
上網搵點解可以完全冇公布消息咁顛

咪同衛生署話dj泰山喺港台化妝室戴口罩共處五分鐘都要入營14日，但自己衛生署chp/牙科有人中招要除罩共處半粒鐘先要入營一樣咁撚戇鳩

遲職啦
保命要緊

呢樣真係最on9 間公司有人中就唔洗隔離14日 你住個幢中就要隔離14日 番呢份狗工 係公司多過係屋企啦

Quit囉

間垃圾第4波取消wfh先係最on9，而家抵撚死啦

之前有確診者去過南昌果間建造業，都只係停咗半日咋嘛😂😂
仲叫我哋去青衣續期～

屌 放流料 觀塘海日昇返工喎
乜鬼megabox

即係呢個？

至於沒源頭確診、住馬灣柏麗灣6座的觀塘建造業議會53歲女職員，2月25日發病，但26日才最後上班；19至20日期間去K11 Musea的Lilium by Gitone吃下午茶，22至23日曾到南區、葵青、九龍灣及北區4區的建造業議會中心出席講座。除她的工作場所及住處要強制檢測；講座其他出席者都要檢測。

Link:

建造業議會嗰個Office喺九龍灣